唔好再執著撤回字眼

根據777既講法 壽終正寢 係比撤回更加講得死 係唔會再返提出
如果佢之後食言 仲唔反到仆街？到時半個香港都走出嚟啦
我會解讀為777冇能力滿足5個訴求 所以喺撤回條例哩個位再讓多一大步

再講
而家條逃犯修訂條例對好多和理非嚟講就等於撤回咗 佢地唔會再出嚟反 出嚟遊行
冇咗哩班人 我地仲算唔算為大義 為社會大眾而抗爭？

如果而家喺政府軟化之後再搞遊行集會 人數一定會更少 到時咪會俾人覺得件事開始冇人理？
如果而家見好就收 下次再有大型議案議題既時候再出嚟係咩仲好？

唔好剩係負評 講吓點解都好呀

三毛》上一頁

壽終正寢嘅法律效力係邊？

如果佢記者會講過都唔算數 咁呢個政府就真係要成個反轉
但而家佢記者會講明 點解仲要執著法律效力

Dllm 係咩冇嘢駁到呀

係咪

最執著字眼嗰個係林鄭，而唔係示威者。

既然暫緩/已停止修例工作/完全停止/自動失效/壽終正寢同撤回都係一樣，點解佢咁林鄭咁執著一定唔用撤回呢？

只要佢放下執著講一聲撤回，就可以幫政府化解依場危機。

善用起底功能 end topic
比個post沉

講法律條例但係唔講法律效力？

//如果佢記者會講過都唔算數 咁呢個政府就真係要成個反轉//
呢句岩

//但而家佢記者會講明 點解仲要執著法律效力//
呢句就完全睇唔到你嘅邏輯係邊啦

你前後兩句野根本冇關聯，要市民唔執著人人平等嘅法律，反而去信冇約束力嘅壽終正寢？何況離壽終仲有幾百日

首先，佢反口 然後反到仆街
呢樣野已經發生緊，所以冇討論價值

第2，和理非真係你咁講就唔黎咩？ 黑警就唔洗處理？

第3，我地都唔理就真係完全冇人理，其他人點都好，我地都要keep遊行make noise,最少都要光復埋其他區先

正寢比撤回更死？？？

不撤不退 吊你老母

anyways 你就早日壽終正寢

如果而家見好就收 下次再有大型議案議題既時候再出嚟係咩仲好？

學好d廣東話先學人做5毛啦

人民越想佢講佢越唔講
咁鍾意鬥氣嘅人坐響香港管治頂點…

其實呢啲撒回修例草案係咪需要白紙黑字簽名證明？同埋就法律文件上，壽終正寢呢個term應該點表達？

只要佢唔再將哩條條例提出嚟 咁壽終正寢係咪同撤回有一樣既效果？
呢個時候 我地係咪要放低字眼上既執著 去著手其他問題 好似燈柱同其他大白象工程

Block ,上一頁

我同意要光復其他區 但有必要改口號同訴求

有冇睇記者會㗎

你信閪婆講野？

你要連記者會都唔信咁佢真係講 撤回 你都唔會信啦

撤回有法律效力